有無人覺得識到依家呢個女朋友好幸福

我女朋友佢又聰明又靚 腳又長
會陪我玩陪我打機 仲要識煮飯
仲要溫柔體貼 善解人意 仲要係處
利申：下年結婚

覺
想飛左條臭雞

我女朋友咩都好,又大方又可愛又細心又溫柔又唔煩個樣又女神級(我眼中係),但係成日都會有少少自卑同埋成日亂擔心唔可能發生既事

覺

你女朋友好正，下下都自動波 上次試完真係好緊！